東區走廊(柴灣to筲箕灣)有狗車聲

附近係咪有開花??小心d呀